D樓跌到咁，忍唔住手想買多2間

新港城2房
430萬 居屋都冇咁平
不過好快比人搶左

邊度見到？

呃steam 5皮嘢嘅人都買得起樓

樓下屋村地產鋪

假盤？

佢有幾個acc 咪幾十萬囉🤤

股票要找數/ 移民等錢洗 唔奇

馬鞍山好多支那人買左 要錢未放
反正本身就陰司紙換港紙

馬鞍山

會唔會九龍站樓上果d 套現先？
馬鞍山果d似真支那移民

用steam呃返來啲錢
比返層樓Valve啦